有冇人賣Hong sir d書仔

依d書仔
搵晒ig都冇人有

Down carousell個app睇下有無

有齊哂 pm

聽講有D傻仔為咗本書仔去報一期

唔識pm..

用你既方法搵我出黎

轉個名都冇用

巴打做得好

可能我aim嘅嘢同你地唔同

push

一期學費俾哂你

賣

Push

入到hku未呀？

樓主入到hku未